女人可以著 高踭鞋

男人呢

高踭鞋一開始係男人着㗎！
明明女人搶咗男人嘅嘢來着！！

高踭鞋，裙，絲襪以前都係男人著架